[612射波]out of office msg 點寫?

I am currently on leave and maybe back to office on 13-June. For urgent matters, please find me at tamar park or contact carrie lam.

有無其他template可以參考呀？

有無中文template?